尋找暴動罪證人{{公安條例}}

我粗略刨過法庭同新聞有關暴動罪行
我希望有香港人能夠出庭，向法官及檢控官指出
特別是家住附近及其朋友、行過路過、自由身或職業記者
請你地將你所見、所感受、所睇法，告知法庭及檢控官

以下為18條
凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下次唔洗再問去定留